召喚所有便秘撚入

話說唔知由幾時開始成日冇屎屙 冇乜便意
但係小弟自問 多食菜 有食生果 多飲水
差在冇做運動 同夜訓
點解都會咁 r撚爆頭都唔明
相反身邊班fd唔飲水都日日屙

各位巴打 有冇乜野解決方法 便秘痛苦得便秘既人明
我知一定有巴打推薦西梅汁 但係治標不治本

訓先推一推

係屎坑覆你 仲未有得屙

推

有無陪養定時痾屎既習慣？
最近有無咩壓力？例如轉工要適應新環境
最近有無咩病/食緊藥？

番工關係多數11 12點先收工
朝早11點先起身
冇病冇痛

週末便祕撚留名

我明

肚瀉撚路過

起碼有得屙

試下飲咖啡

唔知點解係食m記先急屎
今日試下

我早訓 多做運動都係咁
有時要諗住去屙屎 先有得屙 平時都兩三日先屙一次
早餐轉左食麥皮之前好左 會feel到條腸郁緊
有時就空肚飲凍奶茶谷一谷 通常即日有得屙
我飲完西梅汁都要第2日先有反應

肚好漲 好辛苦

食火龍果

試下食西柚啦，好勁

如果太辛苦就試下食藥啦

宜家即刻落街行下行番個鐘
應該由有屎屙了
本來我都便秘緊
屌今日差啲被狗咬，係咁追住我跑
宜家跑完好似幫到腸道蠕動
兩個鐘頭就有屎屙了

國際中心／綜合報導

你可曾有過這種經驗，端了一杯咖啡坐在辦公桌前，才喝了一口準備開始工作時，突然覺得有股強烈便意襲向肛門括約肌？根據醫學研究解釋，這是因為咖啡會刺激大腸末端，使乙狀結腸肌肉收縮，增加「解放」的需求。

咖啡與末端結腸的相關研究最早刊登於1990年4月份的《腸道》(Gut)期刊上，這篇文章首先針對有飲用咖啡習慣的成年人進行問卷調查，發現約有29%的受訪者在喝下第一口咖啡後，20分鐘內會出現「屎命召喚」的情況。

然而這種現象比想像中複雜得多，有些受訪者表示，只有早上喝咖啡才會產生便意；此外，女性也比男性容易受到咖啡刺激。研究者表示，或許是女性對於直腸擴張比男性更敏感導致，所以女性也較常有便秘、大便失禁等情形。

該篇文章第二部分則是臨床檢測，作者布朗(S.R. Brown)以測壓探針及硬式乙狀結腸鏡檢查咖啡對乙狀結腸肌肉的影響。研究團隊找來14個受試者，其中6人宣稱自己對咖啡的「屎命召喚」免疫。實驗中，受試者於上午11時被探針插入肛門，適應30分鐘之後，才分別喝下攝氏45度咖啡200毫升，或無咖啡因咖啡200毫升，或一般的水200毫升。

結果顯示，6名對咖啡無感者的乙狀結腸肌肉果然沒有過分收縮，而其餘8人則完全不同。他們在吸收咖啡4分鐘以後，乙狀結腸壓力持續上升，收縮強度及時間也逐時增加，30分鐘以後進入「攔不住」的階段。

科學家原本以為是咖啡因作祟，但從實驗結果得知，就算是無咖啡因的咖啡也會引發「屎命召喚」。布朗說，喝咖啡4分鐘後就引發反應也是一件有趣的事，在這麼短的時間裡，咖啡無論是通過腸道，或是經由血液，都不可能一下子到達乙狀結腸。他推測說，也許是咖啡引起某些胃腸反應後，再間接對直腸產生作用，但這個機制目前仍然不明。

應該係生理時鐘亂佐
你依家開始每朝起身後一定要食早餐，最好配杯奶茶/咖啡，食完之後去廁所座下，試下陪養個便意出黎，咁做既目的係要話個腦知你每日呢段時間要痾屎，時間耐佐就會keep到每日食完早餐後就會急屎
呢個係之前有個醫生教我，而我依家的確每日食完早餐後就急屎

聽日開始試下先

等陣去跑一粒鐘步

朝朝準時9:10痾屎 好爽

仲未有潮文

一到週末即便秘 出成日街個cycle亂撚哂

x2
週末便秘撚

試下每日食燕麥
認真

飲濃Yoghurt 同奶茶都免疫

最理想九點半就去

係廁所屙緊
但係唔係健康屎

成日屙兔仔屎

粒粒皆辛苦

返公司一定去到
仲要9點前返到放低D野即去
日日如是

有時一食完飯即去到

菜同水果都係非水溶性纖維
你應該吸收翻啲水溶性纖維 建議每日早晚飲一支益力多

樓上所有方法都冇用
食亞麻籽粉，食完一日就有得痾
仲要大大條，又健康

洗唔洗沖水飲 點服用？
邊到有得買？ 成日見人講

有飲 仲要溝綠茶粉
第一次飲即屙 第二次已經冇用

等係沖水飲啦
點點綠有，超市間唔中都見到

我同樓主一樣成日屙唔到之前
依家日日早上飲3大杯暖水 屙得好在
但得係一起身就係甘飲

一係冇得痾 一係一粒粒屎 一係肚痾

週末便秘撚留名
要等聽日返office 先有得屙

係咪壓力大 或食野唔定時

可以試下去藥房買lactulose飲下 早晚飲10-20ml 效果好好

自從養成習慣定時柯就冇事

唉屌便秘左幾日 今朝又冇得屙

平時便秘飲咖啡奶茶就屙到
今朝專登落街食早餐都冇得屙